【Netflix】Designated Survivor

今集又講廣東話，片尾架air force one 入面又要顯示香港時間，劇組係咪有香港人？

1

2

3

4

5

你開心喇 呢獲我地俾你搞到亂哂啦